今晚荃灣獻花冇人講？

［街坊今晚自發悼念活動]
海皮獻白花 盼手足安息 還手足真相
日期：9月24日
時間：1900-2300
地點：荃灣公園海傍(荃灣西地鐵站D出口)

請街坊自行帶蠟燭及白花
市民悼念後亦可到荃灣廣場對出空地
參與逆權公民 放映會
生要見人 死要見屍 無懼白色恐怖 還我被自殺真相

推

924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

push

1/10000

2/10000

3/10000

真係冇人講

幫推

推唔郁都推

4/10000

Rr

Yu

Gg

Did

推
今晚見

Bb

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

928 遮打見
929 SOGO見
101 遍地開花

收工就去 陣間見

今晚見，食埋飯過去

推到上熱門

推到上熱門唔可以遺忘手足

希望夜啲會多人黎

Push
RIP

Push

yah

血債血償

啱啱收工 食埋飯過嚟

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

下.. 唔係FC左話唔關事咩?

Tui

幫推 轉頭嚟

今晚見

P牌都想推。。

最近為咗迎接偉大祖國國慶 政府清理到條街好乾淨 特別喺冇咗啲暴徒嘅塗鴉真喺賞心悅目

政府清得咁辛苦 我警告你班撚樣十一之前唔準再周圍貼周圍噴呀

荃灣人推

Push
而家去

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

食埋飯黎今晚見

推呀
721 831

pushhh

721 831

記得睇埋逆權公民

推唔到
真係唔知
屌你地可唔可以早一兩日出Po呀

推呀

唔會怪
有心就已經夠

屌走咗先見到....rip

pish

928 雨革五週年集會

929 全球抗共大遊行

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

已去了...
有人放左pack香去果度，點左可以放係個汽水罐度。

今日荃灣海旁已經有一個被自殺啦

推！

家屬都走咗出來澄清，file closed

on9

你呀媽話你係弱智 file closed

rip

幫推 不會忘記

嚟緊

有無人知附近邊度有花賣

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalAntiChinaziMarch

Apple Live
已經開始咗
大家一齊去

到左但唔知邊度交花， 好多人拎坐花只見到

荃新天地二期 過馬路有花店

家屬講咗唔關事，不如煲第二單啦

點樣早一兩日

家屬好似想低調唔張揚
定比黑警威脅

死者安息

屌 完全唔知

獻撚完 好撚心up

區議員叫人去合十但自己唔出現
想借死者上位證明自己存在價值

直播緊

(蘋果直播) 荃灣男浮屍死因惹猜疑 網民晚上海邊獻白花悼念

楊屋道街市？行左出去關左

冇花嘅話有乜嘢可以帶去或者做到

搵到 再行左少少有間花店
可以去果度買
但無哂白花

叫晒識嘅人嚟

叫佢返去唱歌啦
貓哭老鼠

J